前線要物資，點解物資站唔做哨站舉旗仔通報？

如題